Kirin 980

Kirin 980發佈 跑分低過845

轉貼

CPU方面，麒麟980在全球首次实现基于Cortex-A76的开发商用，与上一代相比单核性能提升75%，能效提升58%。 为了满足用户对手机更快、更持久的体验需求，在上一代多核架构的基础上，麒麟980此次全新设计了Kirin CPU子系统，除了在CPU核心上针对终端业务进行了适配和优化外，对CPU调度算法、总线设计等细节均进行了深度设计， 保证Kirin CPU子系统从SoC整体设计上更大地发挥出性能和能效优势。 Kirin CPU子系统推出了Flex-Scheduling智能调度机制，创造性地设计了2超大核（基于Cortex-A76开发）、2大核（基于Cortex-A76开发）、4小核（Cortex-A55）的三档能效架构。 相对于传统的大小核两档位设计，三档能效架构提供了更为精确的调度层次，让CPU在重载、中载、轻载场景下灵活适配，大大降低了CPU在实际综合业务场景下的功耗，力求让用户获得更高性能体验的同时获取更长的续航体验

好似係GPU 跑分低過S845
唔係total